［ 有圖 ] 啲女究竟係咩心態？

我有幾個女仔fd好撚好笑
成晚係ig post落老蘭玩嘅story
Show晒好high 忘我境界咁嘅隨便樣岀嚟

而平時
又成日落bar飲酒 影張枱post ig
加上乜撚嘢可以搞怪嘅節日

例如聖誕節
都會打扮到好重雞味
係得聖誕頭飾叫對題 其他就少布
就落bar/老蘭去玩 去感受氣氛
總知就係要塑造一個花天酒地
Open wet妹形象俾人睇 (我覺得係雞味)

但！
平時閒日 就呻
人人親近我 無人爭奪我...
好男人？好難揾...
累了...𣎴想愛了...

睇完真係屌岀嚟
心諗你整臭自己個朵
都預撚咗 無正經男人埋身架啦

係啊 如果你覺得識我
無錯 我係話緊你啊

著撚到咁成晚洗ig show 淫盡無悔咁撚樣
同講俾人知你今晚會同人扑嘢有乜分別
真係好淫亂 仲點會有好男人接近你啊
成日係到呻 算鳩數啦

都廢撚事whatsapp屌你
廢時掃你興 都有一排無聯絡
作為曾經傾得埋嘅好朋友
希望你可以正視下你呢兩年嘅形象
唔想你咁樣落去

講完

我都唔想見到樓豬老母繼續咁樣落去

多圖等於一張圖
有圖等於冇圖

我認真 知佢有上連登 希望佢睇到

老屎忽識o野

試下搵下佢 博盡無限後悔

冇圖你幾有道理都wfc

佢地啲相係過緊萬"性"節
之後12月就過"性"誕節

btw唔搵啦
應該都有半年無咩兩句
對上一次傾果排都係屌柒佢自甘墮落多

chill下都唔比咩

就算你係有道理都好
照傳統

我屌你老母圖呢

除定褲入嚟就係為咗睇圖
夠膽死圖都冇張學人開post

做女仔主動 好易搵著數 無論物質定慾望 有返dd姿色 實有仔落搭
所以真係唔明點解d女成日話做女人洩底

比正皮嘅人咩心態

純文字討論

講得好
但都要屌你老母

圖都有張

圖都冇張 都咁多正皮
以文會友?

啲港女好撚中意比人覺得自己好玩得
懶係西化咁

冇圖幾有道理都冇用

你老母都過緊萬性節

雖然講得好有道理 不能認同更多
但係我屌你老母圖呢

佢冇講錯喎
冇好男人係好正常, 因為佢地所謂既"好男人"都唔會搵佢依啲貨色啦
between 樓主係不孝子

屌,講得好撚中

圖都冇張你收嗲啦你

呢啲女應該無得救

你理得人

搵到水魚 到時換個ig fb 識過另一班朋友

洗底扮清純 到時咪又係大把無知毒撚埋單

屌無圖仆街啦 一啲誠意都冇

果啲明顯係蒲精啦，玩到爛身爛世

覺得po果啲睇落好放既相同冇男友叫春就收到兵呀嘛

淫盡無悔

圖都1冇張都正評多過負皮
連登已死

唉 樓主咁樣同俾人知伯母今晚會同好多人扑嘢有咩分別
伯母成個淫盡無悔既樣好咩? 不孝呀你

求其google都好過9吹有圖喇

Post示意圖算啦都係朋友

佢地通常都係 淨色連身短裙
加對高踭鞋 帶個手袋好輕便

波有少少呃到下青頭但主要show腳
間中著平領露香肩咁囉

老蘭應該個個都咁上下打扮果啲囉
今日就第一張 全黑連身裙

你老母

有圖啦 個菊花俾人搞咗成晚

人地係咪雞又關你撚事咩？

但你老母就黎要做雞就肯定關你事

圖都無張，唔係掛

你應該仲有朋友嘅

示意圖？我屌你老母啦

好彩見到你啲圖先
差啲負皮左

木金木，[u]底線[/u]

屌你老母臭閪

[img]圖片網址 [/img]

樓豬加咁多mk

你又chill乜春呢

圖呢， 屌你

算啦 就算好男人溝佢都唔會理人地